［舊歌回顧］農夫 - 信不信由你 （關於警署強姦）

＊有乜野可以相信 我唔想信 你要長進
終於知道只可以信自己
信奉神 信任人 信風水 信命理
信定唔信任由你地＊

果晚同男朋友嗌完交唔見咗銀包入去差館落個包
點知有幾個警察包抄問我乜事乜事我話係急事急事
但係呢啲小事最後轉介比警署入面其中一個CID
幾日後去High-tea
巖巖好放低筷子佢打黎叫我快啲乖啲
過黎警署認領番個ID

仲借啲意好夠鐘放工不如落去樓下個酒吧放一放鬆
我當時無為意六神無主
點會估到呢個便衣原來係一個騙子
加上隔離係警署有關二哥頂住
一杯兩杯猜枚猜嚇枚終於不省人事

到我醒返果時哎我望見我既身體啲衫褲係我隔離個警察食緊煙仔
我係咪要報警我就係去報警所以結果攪到今日係差館衣衫不整
以前有警察保護市民今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任
當警察都唔可信試問

＊有乜野可以相信 我唔想信 你要長進
終於知道只可以信自己
信奉神 信任人 信風水 信命理
信定唔信任由你地＊

神曲

農夫喺演唱會講過有人要佢地將呢首歌喺YouTube 下架

推

十年前已經有咁既事發生
點解而家仲有人信無強姦

留名

話說呢首歌作到收律師信

當年比人告

好小器...

共青團tg group🤢
一齊入去整旺個群🤘🏻

佢哋而家係cctvb已經作唔返當年一堆貼地歌
利申十幾年fans